求歌名，希望大家幫幫我

求上面首歌名，搵左好耐都搵唔到